觀塘鴻圖道邊位師兄落重本

食完飯突然見到藍店狙擊poster從天而降
仲要係彩print 邊位ching咁dum本

黑白得啦

呢d似係用藍絲老闆既公司資源再用最高品質去彩印